爽佔188位！男飛義大利意外包機 享空姐「特殊服務」

立陶宛一名男子史提馬提斯（Skirmantas Strimaitis）日前搭機前往義大利旅遊，但登機時卻發現他竟是這班飛機上唯一的旅客。意外「包機」的史提馬提斯，就在2名機師和5名空服員的服務下享受兩個小時的旅程，他直呼這簡直是「一生難得的經驗」。

根據《美聯社》報導，在上個月16日，史提馬提斯自立陶宛首都維爾紐斯（Vilnius）搭乘這班波音737客機，要前往義大利北部的貝加莫（Bergamo）來一場滑雪假期（skiingholiday）。而在史提馬提斯登機時卻發現，碩大的機艙內竟只有他一個旅客，手上的普通機票當場升級成超豪華「包機」，讓他直呼這是個「一生難得的經驗」。

販售機票的「Novaturas」旅行社解釋，史提馬提斯所乘坐的班機是為了讓目前在義大利的旅行團可以回到立陶宛所特別安排的包機，因此旅行社只有對外販售去程的單程票。而沒想到多達188個座位竟只有史提馬提斯一人購買，也意外造就這場「驚喜」。

咪又係坐係度

緊係啦 其他人都驚撚左737 得佢咁傻仔

有鬼用
又唔係有得任上空姐

標題黨呢家野玩撚左幾耐？厭未？

齋坐有撚用咩，你話叫機師含撚就話姐

真係有圖

成日去到sogo 得我一個入𨋢(包𨋢)

認真得一個客唔會取消班機咩

文盲

閲讀理解零分

我認我係哀咸濕

見到特殊服務禁咗入來

唔撚係737MAX

機師

而家都冇人揸lift囉

你要比錢搭𨋢？

其實都幾老尷

Should have mid air gang bang man

呢班機係唔係都要飛去接乘客做回程

即係好似夜晚紅頂小巴咁，即使去程無人坐都要開出市區做回程，有人去程上咗車當係額外賺咗

mile high club